กูเกิล
แอพ
วิดีโอ
คลิปวิดีโอ
ครบ
รอบ
1
ปี
GooglePhotos
รูปภาพ
13.7
เพตะไบต์
ขณะนี้
ครบ
รอบ
1
ปี
ตัว
GooglePhotos
ผู้ใช้
ทุกคน
เก็บ
รูปภาพ
ฟรี
จำกัด
พื้นที่
ละเอียด
กำหนด
เนื่อง
โอกาส
ปล่อย
รายงาน
GooglePhotos
รูปภาพ
เก็บ
ขนาด
ใหญ่
13.7
เพตะไบต์
ผู้ใช้
งาน
200
ล้าน
คน
เดือน
สร้าง
ภาพ
เคลื่อนไหว
1.6
ล้าน
หน่วย
นึก
ข้อมูล
ขนาด
13.7
เพตะไบต์
ใหญ่
แค่
ไหน
คิดถึง
ภาพยนตร์
ละเอียด
720
p
เล่น
ต่อเนื่อง
ยาว
182.2
ปี
ดู
ครับ
ที่มา
AndroidAuthority
Topics

GooglePhotosGoogle

